hi 淡友（797）

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

試下中英都跟住唱

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!

IG : princejoyce
已fat checked

屌

柒

咁出名嘅死亡密碼唔使check la

唔洗撳入去都知邊個

各位熊仔早
好好享受最後24小時

聽日低開300-500

聽日預低開幾多？

低開負300,27000左右啦

今晚食和牛平衡一下心理

ig棍升

ig升好少啫

依家熊軍最大希望就係今日和和平平過左人權法,但實際上就算過左人權法,最惠港待遇都唔會即刻cut,所以熊軍都係要再等等

依家最怕既係今日會有班反中亂港既走狗沖美領搞到今日個和平活動變成暴力衝突

就算過人權法都係星期一晚 唔係今晚?

係

其實就算人權法過左,都唔代表會即刻制裁共港
反而短期黎講通過左對港資有保障,升得重快

所以都係買牛好了

逢高家姑

取消獨立關稅區

大戶
手下留情

11:00 中國8月出口與去年同期比(按美元計)-1%，預期2.1%，前值3.3%

萬跌了

大爆炸

要爆升了

恆指要上四萬了

大戶： 我屌你啦我話上就上

睇唔透

夾270之後插

呢個咩app黎

秒聞

階段一：冇可能！ig夜期都跌左幾點！聽日一定跌！

階段二：點解！點解林病要沖出黎柒！點解侵侵唔插維尼！點解要迫害熊軍！

階段三：大戶呀 求下你平開比一分鐘我走啦 走完我從此不買牛熊

階段四：唉又打靶，唔玩，專心返工

階段五：打靶清算？冇法啦唉...再搵隻極熊入下先

各位熊軍去到邊個階段？

我以為星期一提出然後要審幾次
星期一提星期一有答覆?

你呢個無限loop黎

賭徒的確係會重覆犯錯

無所謂我隻輪不死

最多無限蝕時間值

講真果句,冇利益既,美國佬彩你都傻啦
過左條人權法就等於揸春袋,過既機會好大,
但問題係過左之後未必會要『罰港共』,除非維尼唔聽話,
咁樣落去最少都搞兩個禮拜先有機會取消最惠港待遇,唔係就做唔到拎籌碼果個效果,
美國佬要既係自己好經濟,一定係迫維尼聽話,唔聽話先搞香港,唔係既話一黎就搞香港,維尼一定反面,咁就本末倒置

打工對沖，出完糧又可以入熊

4

大戶平開即走
條數我慢慢還俾你
你大人有大量

4 +1

星期一轉第5

階段六DDoS

自己熊仔自己救

DDoS其實算第2階
唔肯認死於是反抗

圖指既死亡係已知既未知，當然可以噤理解
但聽日熊軍死唔死係屬於未知既未知

第一階段發現

今晚會唔會有蛋彈入領事館呢

當美國立法程序全部一take就過
行晒到trump簽名生效其實最快要10月第2個星期
但最最最快一般大約9月第3星期過眾議院就當過左架啦

計返時間岩岩好十月維尼唔聽話侵侵就簽字

所以10月

期待入面係唔係有海豹

聽日都唔係未知丫 已經知
聽日會跌

聽日又要睇牛軍上ifc

如果要殺牛，七百幾點啵最近都要
噤都要燈一燈重擊熊軍

聽日跌到7百幾點我幫呢度全部巴打含

跌夠八百，唔比你含

一日上900都係10分鐘既事

尾市急升70點，其實係咪已經知咩事

有內幕

狗鐵封左中環站，熊軍巴打記得預多啲時間去IFC

有無試過尾市急升，但第日開市係跌架
安慰吓我

前排恆指升1000點係林鄭宣佈撤回定中央話降準
因為撤回既話而加咁既場面個1000點俾返我

唔好咁啦 其實你當依家已經打左靶咪一了百了囉

冇嫁喎 升左就升左 擺明大戶借D椅推高個價 等人以為關撤回事

280熊，逢高家姑，反正我信了

第二日港交所hang機

ok
ig跌左6x點

佢喜都可以開市即跌，我唔介意

高開300急插一千,大戶劇本早已寫好
熊軍你地要覺得恩惠,你地睇既大方向係冇．錯．嫁!
你地冇．買．錯．到!

不過唔好意思都係打左靶先

唔緊要，我千點外

輪證將會永遠記得熊仔

沽輪又嬴

你老母，佢嗰日停機我啲時間值呀臭閪肛交所

4日呀 我隻輪係末日輪嚟㗎屌

李小加老母比狗屌

我隻268熊Mola

一齊針

唔好灰心住

熊仔...祈福..

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

聽朝先開市
而家仲未有事嘅

黑警亂拉亂打亂射TG

但聽日照千升
咩世道

270咁重熊 點會唔殺

星期一牛軍

瑞銀

高開低走 劇本已經寫好

做乜L野呀

瑞字頭一生不買

傻撚咗

圖表分析

掂一下270即落返265

逢高加沽

話說幾時有新牛？

ig 棍上

港股ADR預計恆指下周一低開93點 報26,598點

當熊市黎就會有新牛博你買

咁大棍呀

ADR is shit

Adr過往d預計準唔準？

你夠膽咪跟住ADR既預測勁假時段買果邊

ADR無2382,你話準唔準

究竟星期一點開
今個星期好平靜

上星期千升完d人名唔同哂

D廢淡一下死撚哂

我知錯啦
大戶聽日訓晏啲
我10點叫你起身

聽日先死

聽日繼續升

咁你都講得出

好似5日
星期三千升完
應該要星期二三先有近牛

睇你個名就知你發過豬頭

呢期先重整思緒再參軍

返工對沖多一個月

唉270熊做野都冇心機

IG收復失地，再見了熊軍

黑期係咁抽升

收到風 聽日高開269
之後...........................

聽日中美一齊拓市大奇蹟日

今日中國嬲到仆街仲會托？

唔托點走貨

共產黨講常理㗎咩

迫害熊軍黎發洩

最怕通過香港人權及民主法案都會係升
最近大戶同支那真係癲撚晒

過左=美國托市=升
唔過=中國托市=升
牛軍又然

驚咩呀
我268預左打

你有幾多手

268表示等埋271先

15手
不過係用星期四過夜牛o既profit黎買
最多咪打個和

所以9月想抖下
等10月先熊佢老母

聽朝開市搵最近隻牛賺賺佢先

通常十一前都係托住升，過後先跌

今日冇暴動，升70點

韓國魚個活動好多你
小英唔一定贏

唔會啦
呢條友不斷自爆,連日本學者都夠膽得罪
如果郭台銘唔選,小英贏硬

選過先知
我認識好多22k都轉投比佢個面
因為佢地都想有改革

買牛發大財！

可摸耳無升個part，直接插

熊軍必將戰勝歸來！

但要頂得住升嗰吓！唔知升到邊

IG 升到冇brake

香港經濟真係死鳩硬
正苦無論點做都滿足唔到勇武焦土派
最終都係會達到攬炒個效果

我願榮光歸香港 熊底都咁話

每朝起身聽國歌

以為奈奈番左黎

急插

點解個個覺得穿270 明明聽日會跌

沽一張就落55點唔撚睇屌你個閪

原來空倉睇牛熊兩軍互撚都幾過癮

咪就係 都唔明牛軍GEL 乜

已經得返九個鐘就開市熊軍仍然唔願意面對現實

係呢，真係幾過癮架但我手賤過咗

50點差價都唔知睇黎做乜

連登話升穿270
姐係開市就千跌
聽日睇樓

下次唔過夜喇...驚幾日

牛Gel之日

is time

牛g又出事

無事啦 開市有位走

早晨熊軍們IG咩

一陣間開市先同你棍抽

抽落👍🏼😂

唔好呀比次機會哎

竟然禁住唔俾升 好開心

仲有一個鐘多d，都係保持平常心希望大户返舊校做人鏈，拖返當年暗戀既同學，心情好之後放過熊軍

開市有位俾人入牛咁開心

美期倒水 咩事？

開市係咪唔理咩位都走熊先？

熊gel之日

升緊喎師兄

啲錢過嚟香港

其實沈大師都提過你地好多次啦，寧吉倉勿熊船

一日未開巿，都係預咗打靶

心態正確

睇黎今日平開super

268熊 仲有一個鐘就收皮

點解我要買熊
痴左咩線

大奇蹟日要開始了

俾我走埋268熊先好嗎

講個笑話。牛軍

收到風熊仔唔會跌

直接殺

牛牛哈

熊熊會戰勝歸來

牛gellllll

走熊入牛！

香港愈亂。升得愈強

先升後跌？

熊軍準備好收屍未

股市是殘酷的…

熊軍定d黎 未開市都未輸

268熊死了

好多熊皮牛

最撚記得果時個個唱特朗普上任會大跌，之後一齊爆上去27000

有本事開市升300你老母都沽撚埋你

殺死我啦

閪騰做乜升咁多呀又

唔好呀

殺呀14分鐘

托到280 引牛引到280

升到2046，入牛保平安

講個笑話,重未肯接受死亡既熊軍

引牛引到兩萬九

你殺我268熊無用架，我再買270熊 一齊仆街死啦

今日又有熊升天

270再死我買272 274 276 278 280 282.......400呀屌你老母

大家快啲睇返恆指今年一月點走

268-270熊又送錢

說好的要跌已經講左成個月,死叉已經叉左千幾點上去,而我戶口就唔見左幾千蚊其實死叉係唔係指叉撚死熊軍

屌你老母啦

升50點咋，嚇撚死

仲未開市一日都未輸

我隻269 走定留好?

死叉後終極一彈好常見

要有信心

一陣就大大棍跌

升50炸 輕鬆
期都係低水

走啊你

270熊最後逃生門

要死啦

買熊日日賺 開市不問價
入熊

個勢似一開就插

上埋270再直殺落257
今日刺激過過山車

原來你都係熊皮牛

信我啦 不問價入就岩嫁喇

走熊入牛！政府托市必升

今晚就通過人權法案

係, 出完等半個月左右先見效

唔好殺我268呀刀下留人呀

無錯

快開市想睇千跌

睇黎熊軍無諗過走
寧願戰死股場

大逃亡

走咗啦 屌

上星期你最大聲入熊
依家走左
好大機會左一巴右一巴

升咩啊，有冇病

我朝早嗰轉走咗
係收前買咗少少過夜

走唔到了

走了

依加個市唔需要0秒出手 跟勢走 等訊號 實有賺

2分鐘比268熊走

今日無新牛上？
最近都258

係咁棍上

大芋佛心 3分鐘俾熊軍走

真係太感謝,

喂大佬
香港搞到咁都升

268熊軍
笑話

268啪

大芋:熊軍走曬啦嘛?咁我跌喇

269都走咗 瀨住屎走

打完268好死返落去

而家香港比人核平恒指都係升

勁

準備

殺完即回

死唔去

仲未走
勇武

真係好仆街熊軍日日被撚

走熊入牛呀！！！陣間升300點

買熊日日針

儲熊殺多次先真回

有冇靚牛推介

妹市

屌你啦 仲笑熊軍

今日26800
聽晴26900

九月尾二幻八了

一貼268即回 無事啦

有無高位入牛

高追左牛 唔係回呀

升啦，升啦嘛？仲唔升！

上帝都整唔跌個市

真係唔殺上去

屌 走咗269唔係唔撚升啊嘛

香港而家係咪唔比人沽

劍指四幻點

Ching一講就跌40

期待你叫春

全民炒股啊,越亂越升

大佬呀
你地唔信鳩蛇都信法興呀

熊軍係咪中晒伏呀

真係撚熊

北水南調

屌
mon post
正仆街

冇事喎

係我無信念

講撚左不問價入熊
又日日賺了

一條都唔食?我真係唔信

屌你咁好玩？

我覺得 依個位磨多3日升唔上就跌到仆街

267 268食晒啦
震走埋269

一殺完即急回撚熊軍好仆街

升多d!

唔係預左會回咩

根本依個post入得黎都係熊軍

講個笑話畀大家聽
268熊

屌你老母咩事呀

268 熊走到
期指對沖有賺

完全唔比跌dlkm

跌唔落 牛得

入牛啦

收到風 今日又千升 FCED

高j 左牛 衝埋先做熊

人踩人準備

政府托市唔比跌

今晚好似美國會制裁香港

大棍

真係落去玩燈制

屌 唔撚係轉燈下哇

特價牛

秒速轉燈

墮天地獄插

唉 傷感
隻熊賺少左
但我會繼續宣揚買熊日日賺

268熊軍而家既心情如何

走鬼呀！！！！正股快走，我頂住先：！！

做咩轉燈

唉 你班牛軍 咁早叫春做乜呢

268熊軍比人打完靶反手入左牛既而家既心情如何

以我主之命沽爆你

呢個比之前果啲好笑

引完熊又可以升

我隻熊走得慘

用生命值硬接

之後再反手追番熊再升過

牛得！特價牛

熊得

冇料到，牛得！！！

大户唔殺好感動

26680 鐵底
牛得！

瘋狂玩燈制

268唔係死左咩

次次都係咁,殺完熊就回

牛軍原來先係真賭徒

都係睇定啲先

仲三日

睇嚟好重貨

圓頂沽得

政府好快會托，走熊入牛

我覺得短左tim

個期就快高水

同感

我52946未

轉燈

牛軍

明明綠燈轉眼變成紅燈
ALL IN 必需勇敢

瘋牛症

有料

跌唔落啦
10點準時反彈!!!
最遲10點半彈上270!!!!
快d入牛

今日笑話:牛軍

期指返去26630先敢出黎
Hello熊軍既戰友

陣間笑話就變熊軍

升番少少

我震走咗

牛呢喂

似直落

轉唔到燈，牛得

一陣反彈就出黎追殺你地班熊軍

群眾喜迎美國制裁香港

都話一日未開巿一日都未g

熊軍assemble

我直頭想買正股呀
以為牛3
怕一升冇回頭
逆向思維，連熊軍都以為牛3
就算唔千跌，都調整幾百點掛

鳩撚到

跌勢已成

你無走咩？

牛3

牛軍冇出聲，證明真係冇牛

啱啱比個西客煩住無走到姨家變咗我恩客

去哂call g 啦

屌 咁好

今日真係玩燈制

1200之前轉到燈我飲多杯咖啡

回調係準備下一波嘅大插

正確

頂唔順，平手走
吉倉

你可以準備去煲水先

肯肯定無機會

已飲好多

唔好咁衝動呀
熊軍唔夠人，唔好送頭

飲到唔訓3日都得啦

撚走我隻269熊 屌

7500係咪壞左，升佢又跌，跌佢又跌

地核牛在此，脹面+140000(+380%)

好正呀

磨豆未？
我驚你資飲水煲豆

你收皮
你叫咁多日春都無收皮，公平咩

我走哂熊
冷靜啲再戰

快d買牛呀 gel呀 轉燈gogogo

完美被撚dayhigh開牛 daylow開熊
我都唔知點解準到咁

有政府托市，牛軍唔洗驚

勁 黎緊有咩部署

出現了
傳說中的268熊反手牛再dl開熊

信念

今朝食左過夜牛 啱啱反手熊左

現貨爆26658先好買牛

左一巴右一巴準備

今日可以準到一開牛即插200
一開熊即彈50完全唔知咩事屌

期貨重未紅,所以7500跌緊係正常

dklm 食價

大師 DH 同DL 都比你同時捉到
唔容嫁

都話期貨重升緊60點係佢唔合做乜春低水百幾變低水十幾
其實你地係咪連7500係睇期貨唔係睇港女都未知

買put係咪好傻仔, 跌咁多都回到家鄉

都係唔玩la

入熊即坐3格

真刺激

又升啦

下次講聲。跟你對家

平撚左港女唔玩
留番張美期算
完美到呢個位我都覺得自己好野

差2點 就係唔轉 吹呀

好似又轉燈喎

飲多杯

飲得啦

期待緊既大插幾時先有

真係唔知以為跟恆指

來生

呢世都唔會有，恒指好快就100000點

.......

姑碌 姑碌

買熊日日賺又提示
聽日例牌開會前見記
唔洗人提都知應該買咩啦

準備直插

揸住沽輪

一醒見到升100幾點

冇猶豫繼續瞓過

做熊軍真係好痛苦

54981正仆街期指升佢企係到

到底支那扯緊d咩？ 日日咁扯法好傷身

爺西上線
入牛最後機會

我已經揸住咗 聽日可以食兩份早餐

啪咁熊夠唔夠比造市d錢啊

揸熊到聽朝 開市準時換牛等月供棍

下就先上線啦

係啵 好彩你提一提

真？

真

靜靜地贏唔得嘅 係要走出黎燈

其實未必通過

睇聽朝低開x2

之後再月供棍

月供棍有保留啦 通常係質低

今晚牛過

低位彈左成百點

加沽！

應該高開等月供接蟹貨

牛佢老母！

已牛跌幾多都唔撚理
等270

熊你老味！
利申 硬癈淡

又要衝DH啦

哇hi你棍上
加沽！

無貨派呀 早排低位成交咁少 仲要大量沽盤
應該仲買緊貨 橫行多排先抽啦

牛好貴 但日日賺又心理壓力細

加沽必勝法

入左54938

又玩尻我
我沽左啦
輸緊時間值

啱呀星期四輸時間值輸到而家

係咪叫緊我

+1
你並不孤單

左一巴右一巴

起馬要升到280

我都係

依棍大了

邊碌

張圖話向下 等緊訊號

大棍即係會繼續跌！趨勢已定！
加沽！

回氣再上

等救命 大棍插未

其實牛熊係咪都會輸時間值?(未到時間已經打左靶唔計)

呀爺偉哥藥力已過

屎忽就有得你插

唔理啦 熊左先

又玩燈掣

引熊

玩燈掣

撚到仆街

QQ想升

法案就算過唔過都會跌
過=跌
唔過=香港冇得救等於跌
所以結論係 .....加沽！

返上去食埋269、270

聽日啦

熊軍無得輸
牛軍星期六日笑得咁開心啊喇

有無人見過怪獸巴 好耐無上水了

No

我又想入極熊啦

千升之後無見過

可能上晒車 每月被動收入5,6萬

輸撚左幾百個啦佢

R.I.P miss him so bad

唔過=冇得救=price-in左

等期指插完後先到你ok?

佢好似有SET止蝕?

我就覺得大芋想用法案借啲易回下

千升嗰日Price in咗有得救
聽朝仲唔嘔凸？

縮IV都縮死你咁様磨

我咪過咗囉

聽日千跌 熊軍復活，牛軍收曬皮

屌啱呀

千升嗰日係咪話反手沽但又無講沽幾多
怪獸巴過往都有做止蝕架喎 唔會咁失策掛

走熊Zzz 5格目標已到

今次到我領軍光復熊list

50格in coming

熊皮牛確定

買期照常都有做止蝕 但做止蝕位會唔會走唔到? 唔識玩期但聽過斬倉會輸凸

真熊
講大話打靶打全倉

可能抽上喎 你睇路

屌你老尾再磨呀

跟

熊軍快d走呀 有鬼呀
btw 新牛幾時出

果日咁升法, trigger 左個止蝕都升多成百點
如果止蝕盤唔係set不問價,
而係set限價既話...

唔出新牛真係好鬼

唔關事 早排千升一出全部上哂太空

唔識買 執野去遊個水晏就番黎再睇

插到一點半先啦

已經死緊

完全唔識期,但聽人講過,個感覺似同人對賭咁?
同埋好多個警告都話風險可能唔止本金

之前跌市都有人問幾時有新熊
大戶比錢你嬴做乜?趺市就會有新牛引你嫁喇

有冇人會統計今日玩幾多次燈制

維持咁樣一路磨到4點

啪啪啪啪啪啪啪……

26650係噤磨有無人有串流睇下咩事

下下棍插

係對賭, 期指係唯一一個真正既零和遊戲 (裂口開輸到破產還唔起另計)

最正確既做法
今日熊過 開市即放
搵位入定牛

應該係玩孖展先係會輸埋本姐
期個槓桿細過牛熊

期指個燈制一下都未玩過

熊軍搖撚準備

期指企得好硬

睇嚟都妹到收市

神秘力量

希望快d玩下

想問你點睇到係牛3

而家係龍市啦，仲牛3

冷靜休息幾日la

點睇今晚人權法案 對後市有咩影響

冇影響/升

聽朝會高開慶祝

冇影響 未正式通過前(10月)應該吾會有事

佢唔係食哂9百幾點 賺左幾百個咩

應該無食曬
我記得佢升完有講過 '有無升咁多'類似嘅野

都係果句,人權法唔會令佢急升急跌
先唔講未必咁快傾得成,
你要記住,人權法只係美國果邊通過每年檢查一次香港人權,唔係即刻罰香港/斷優惠
美國佬冇著數幫你做乜?一定係拎住條法案黎揸住維尼春袋唔聽話就一野禁爆佢,睇你個維尼重點日日射
至於維尼,你覺得佢除左叫口交部吹下之外,佢重敢做D乜?

btw你地玩開幾大槓桿
我10萬本淨係敢玩1張細期
極牛熊應該最多落2千蚊左右

又妹

一點六千蚊

對你黎講濕濕碎啦

今日個期好硬 好古怪
低水幾十點

跌極都跌唔落咁

再跌唔落就牛佢老味

有邊日唔古怪

自己賺果日

去到266幾次都補番

牛軍最後逃生機會

上次個月平水都係咁啦

引熊
入牛好機會

依家啲牛真係有啲遠

我都覺有無極牛介紹

極盡258

想問過人權法之前 班支共唔會走資

摩通定法興好

鳩巴大推法興

又有支持位但牛又好貴，人生交叉點

磨到港股以後不如跟大陸11:30收算la

牛牛哈！

試左幾下266都唔穿

下就會穿嫁喇

我都睇緊呢隻但一陣一點應該可以再平dd

2663x好大阻力，一掂就扯返轉頭一陣睇位入先

我睇國慶後股市大爆炸
Ching點睇

除淨
今日1299
之前有其他, 所以咪一路縮落平水

我想國慶前就大爆炸

下午有咩部署
醒個靚number黎

如果今晚國會通過可能大跌可能唔跌，但唔過會唔會又當好消息炒1000點熊軍好驚

通過左》 香港有救〉 千升
唔通過》 支那win > 千升

多謝你
你既分析真係好獨到

真, 牛軍日日嬴

無得輸

我都加入一齊贏錢了

我都唔知點先會輸

成班熊底想燈到暴跌

仲有3分鐘就free fall

開市優質牛

跌吧跌吧

牛車唔等人

起飛了，牛軍上！！！

遊完水番黎完全無變 一樣照妹

屌呀 又棍升

又平行時空 大棍升左10點？

幾時出新牛阿

275熊係咪冇得輸

放左十萬落牛牛個現金寶 原來都有串流

290熊遲早都要輸

269熊未驚過 利申 無貨

268都未死哂

成個post都熊熊熊，牛軍見到放心晒

175爆升無人講

食到順風車 生仔 同廢柴科技

挾挾挾

牛軍又贏一杖，睇290

近排港股美股真係唔知買咩好 仲係覺得會跌 唯一長渣992

左騰訊，右谷歌
發大財！

1478個通道 成左 應該快十蚊

次次都係去食飯先郁

針定先

劍指270

沽空大軍又輸錢了
我地牛軍發大財！

左騰右瞬

5G概念股？ 我覺得依個時候買5G 股 =接火棒 由其加國美國片緊華為

Alphabet 渣左好耐 QQ反而455左右放哂到依加都無買過

我6.9入止賺咪7.5

幾好炒 升股唔升市

熊軍返工對沖啦，牛軍會好好用你地筆錢

買個股牛熊好過買恒指

係
食左1/2 垃圾科技
袋返d錢
爽贏5萬

Between, 等陣轉返熊過

其實碧桂園有無牛熊證買

要升一早升咗啦 呃唔到人

今日收十字 明天跌1000

要跌一早跌左啦

從來都唔沾手呢隻西野

269 set左road block 大戶推進唔到

侵跟本係無牙老虎，習大大打到佢唔敢再廢up
恒指上望32000

all-in 269黎阿

已沖破

期指210 點波玩全日

巴打太多錢想分d比人？

悶撚到喊 又等3回開市

反手入熊了

最怕又short兩邊磨成個月

磨到出汁就黎

大户你係個好人

成日就係到抽下插下個市，大戶真係好淫賤

今日熊過定聽日先入熊好

統計下來回抽插左幾多次

九淺一深

嗚呀

廢時追 太細棍

港女咁淫蕩，大戶幾時大大力插佢一下

一陣就大大棍落

未到我個大位 堅持唔入

冇牛食，想食熊又唔夠力

及早離場

26682 below

又引熊
入特價牛

我覺得會狹多一下淡倉 見番27000先會落

佢家下紅色燈
又轉左變綠色燈

大戶鐘意玩紅綠燈 一入市要你針

坐穩
準備大波波

開口中？

又變返做紅色燈 驟眼望下好似綠色燈

大波波係咪墮Lin娜

你未走就有福

屌，咁早就講大波波點忍

係咪啊 唔好氹我啵

個市就快訓著

我都有少量貨

話說有無人留意樓市? 琴日行過元朗The reach 443呎500萬

陰跌急彈即係點

元朗點都唔值1萬蚊呎

雖然入撚左put, 但輸緊時間值真係好on9, 求下大戶快D同我升上270啦

仲元朗

我咗兩轉

之前睇過元朗YOHO midtown幾好 但係元朗站之後就驚左

元朗真係不了，除非係附近做野貪返工近

而家真係on9 先買元朗

咁危險
送也不住

新界9000蚊呎啦 而家樓價癲咋

元朗鄉黑睇場，邊個敢買

買黎收租都好呀 但係感覺樓市神話已經結束

個期真係on9 托住做乜

遇到鄉黑租霸真係求助無門

元朗番屋企分分鐘都俾人溶咗 幾平都咁話

班牛屎佬夠戇鳩，搞臭自己地方，樓價跌

陣間粒TG射爆窗你重要自己出錢維修
然後遇正鄉黑租屋連租金都唔比重要逆權告返你

唔好引熊直上殺哂佢地啦

可能要貼錢收左保護費先送得走

佢地好多村花項目搞緊 買左個班真係苦過dee dee

不如問現貨托住做乜鬼

始終依家嘅元朗真係...

買左牛

悶撚到

有親戚買左間現樓其實就算無721，元朗都依然係不了，又貴又唔係方便

好想見多次直上1000點殺熊壯觀

大戶好好人架 唔等全部人上哂車唔開波

收到即加熊

妹到3點

多謝老世

坐係車頭等好悶上就上快手啦大戶

元朗村屋其實住幾舒服架 由其是我依種無番工 係要有部車 但泊車1個月都係500蚊 不過買真係咪搞 租下好撚過

打撚死你呀

係，一定要有車，無車要迫巴士同閪鐵真係含得撚

仆街大戶又扮跌引熊
入特價牛

不過買樓講信心，個個而家對元朗都無哂信心，多謝班牛屎佬啦

對渣車無咩感覺 代步就夠 係香港d垃圾交通鍾意坐多過渣 call taxi gogovan出入仲平過養車

3點後free fall

知瀬野啦 呢排屙牛屎都冇聲

大升呀

我信會有墮Lin娜出現

元朗B仔涼粉個老細早排先買左2個Yoho 特色單位 仲要鎖3年 零售又跌 佢比人call loan就真係多得班鄉黑唔少 聽個AA講 堅堅地

垃圾b仔

700上緊 熊軍睇路

牛牛牛！！！

散水派貨

我都想呀 熊平到喊

沈大屍熊市真係幾準 但係牛市真係

買牛贏硬係貴小小架啦

好似都好撚貴一間

班廢淡仲咁多幻想
起馬升到280

一陣點行跟勢就夠了

忍唔住買正股了
企左喺頸線4日喇
26500以下沽左貨嗰啲好似RIP

食完飯番黎啲動物就郁都唔郁下
邊個係到玩時間停止器

唔好買正股，太小水賺，買牛爽好多

有冇最近牛number 想睇樓

54938買啦

大A高潮港女死魚,大A射完港女咪會....

悶……

0001
2318

3點去痾個屎先

今日隻輪全日1格咁上下跳動

1號都買

2382，穩賺之選

我隻輪好好反應wor
你係咪入左隻末日輪呀

12月到期, 唔算末日掛

你邊隻我都係12月到期

美國佬都怕左中國唔敢出聲，冇哂不利因素
月尾上29000

22181

期貨一直咁貼其實搞乜期結唔係月尾咩?

三點抽升

中共佬怕左美國只敢打飛機，沒曬不利因素
月尾48000

高低腳
大成交
有頸線
偷步買
業務好少同香港或中國有關
息率高
9買

dada 熊緊

牛得

走鬼呀

今日大户關照我，我係唔會驚佢

買熊真係日日賺
今日如果跟左不問價入熊
食LUNCH 果陣先放已經食左最少5~6格

DADA咪大戶囉佢牛熊撚散仔然後恆貨袋返

係咪準備爆邊行咗噤耐

有理由支持買貨係好事 我無咩留意1號仔

繼續妹 競價先落閘

美期支針係咩事

地核=26600

升啦

挾挾車準備開出

27000熊仔再見啦

郁左架啦?

好想溝溝隻PUT汁返兩格

打橫郁緊啦 你見唔到咩

今日收到十字聽日就精彩啦喂

幾時放好啊巴打

27000熊仔出黎受死啦

let profits run gogogo

跌隻熊又唔郁
升即刻坐兩格

連登大船到底牛定熊

我睇緊個隻法巴熊好貼價喎

磨完未, 當我隻輪廢架

都話左磨到收市屌完女痀埋個屎個市仲係無升跌

今日收市前睇268

就係磨到你隻輪無晒時間值

今日收市前睇位走牛 過夜=自殺

牛3 go go go

268收

麵仔燈到個市打柴果日先十字完

牛氣沖天，衝呀

熊過=穩賺
因為 林鄭例會見記者=跌
想再穩D 可以係見完即買牛
穩上穩

收工了

比個機會你講多次

試過幾次法巴d價唔郁

法興啦

成個下午好似停市咁

成朝勁忙冇追post
怪獸巴上水未 ？

收工Zzz 聽日大波

又嚟啊巴打

未呀

大船巴有冇平熊仔？

千升賺到笑，去左環遊世界
唔得閒追post

我隻高盛熊跌唔郁，期升佢又升

仲係玩緊隻52946好好舔

羊錢郎

睇唔明

我今朝都玩咗轉
逢高加沽

啪啪啪啪啪…

trade 緊 dax

一點四千幾蚊

想轉高少少53308

成日玩燈制

我玩期
冇考慮過打靶問題

好撚勁呀鳩SIR 連續2日個勢都收唔到267

可唔可以取代怪獸巴
帶我地攞大戶錢 ？

大戶:偷一罰百,即管黎拎

快D抽升/跌啦

你個本有佢咁大咩佢賺十零點已經可以收工, 十零點你估你買隻牛熊升跌幾多格

我窮

就3點半喇郁下啦好無啊

收到風，4點前大量沽盤出現

已經出緊

照睇268暫時係頂，收市入熊開市走

我都收到風, 今晚會打仗, 幾多點有突發費事講自己留意下

今晚美國制裁香港
熊軍頂住呀。頂埋就贏

收工了，唔過

老實講 我有諗過去法國外籍兵團
感覺香港已經玩完 比舊錢老母女友之後離開香港

多謝大户今日手下留情仲有餐晏食我食

一格一格咁汁

唔駛蝕手續費我就走好驚阿

又黎特價牛

橫行咁耐 睇唔透

又唔好咁講
唔關我事

你牛軍？

3:30出左好多

聽日269打把

牛軍快走
一陣急插走唔切

隻熊郁多一格比我走啦

薜丁格棍上

空軍無料到
我地政府軍兩三下就打爆佢地
牛得

ok, 跌左一格啦,你可以走啦

今日會收十字？

向上向下向左向右都唔郁呀

dllm 又黎最後十幾分鐘先黎料

買熊日日賺提醒
記得熊過

聽日再彈再沽

【非賣料】IG黑期投資群！

郁左走埋食兩格
多謝大戶

開市必低開 高唔高走全日唔知
但林鄭記者會完一定彈呢度來回都講緊可能4格

入牛，聽日收錢

已成功止暴制亂，升硬

若果最後5分鐘似收十字 我入多少少熊

唔知咩過好

準備開車

點解低開?

買熊日日賺

空倉最開心

聽朝上268再沽

268不死熊

收到風聽日殺269跌一跌引熊再上273

唉屌都係唔熊過，中國一定用力唔俾侵過個法案，隨時打個電話又1000點

佢幾點開？唔記得咗

殺哂班死熊仔

直接緊急法，停巿

273係咪啊 我唔信

今朝唔係死左咩

究竟邊樣爆先
1.硬脫歐
2.緊急法
3.支爆
4.通過制狗法案
5.其他

咁快轉隊

9點半 有機會遲

應該打錯，係237

提提大家聽日月供棍 9點9

大户is...

柒婆日日遲到
一遲到就高開

比你Number你

跟住聽日如果開市跌600點又會有人講明知咁多不利因素點解仲走左去入牛過夜架

星期三先係sorry

爆死曬D熊先

PERFECT TIME 見記者放熊再入牛
15分鐘操作
呀婆都禁得切

假不利
我出個中美和好殺哂你地啦

驚西, 一陣又黎70點競價棍抽上去架啦

聽日低開 淋病完記者會即升 完美劇本熊都賺

1.未有耐要 重啟大選再脱鈎
2.一定唔會啦 大陸唯一一個洗錢地方
3.香港爆佢都未爆
4.呢樣我好想發生

一句講晒：熊過！

多謝派錢

唔熊過真係正傻仔
上個星期2又贏 上上個星期2又贏 上上上個星期2都羸

11號先係 自膠
不過聽日應該都低開高走
托比d月供傻仔接

準備棍上

聽日輸到仆街

照樣都係開市放熊反手牛
睇位再走

係咪大環境都縮左IV
岩岩0.1% 個賣價做緊0.025
依嫁0.1% 個賣價做緊0.023
咁樣比佢食左我2格

開巿再入，怕放唔切

睇法無變 狹多下好倉先跌 等棍上27000

其實今日好多人都博禮拜一必跌呢個因素, 點知今日就唔跌, 熊仔全部走晒唔過夜, 跟住就........

邊有走，成版熊係度

跟住就全已玩完了

睇淡唔做淡

我覺得升太急 呢兩日回一回氣唔意外

就升多1000比你睇

你睇緊既一版熊唔係即時的

收267

穿到270再講
邊有力呀

月供棍感覺好似比我地回血咁

應該會夾埋月供一野上去270

聽日都會搵位入牛 星期三睇情況再開淡

妹咋

收-9
算唔算十字星？

少少都計

大戶

夜期唔知會唔會跌

夜期無參考性

好多人搞錯左降準/降息個市就會升,其實係倒轉個市唔掂先要降準降息黎救,迴光反照係正常,照完先仆死人
不過我唔覺得咁快照完,聽日唔好講千跌,百跌我都幫你班大戶含撚

今次呃大戶撚含

開市就係入牛

今日爺西扯晒旗啦, 係港女自己扮無力之麻

其實爺西都係玩內需, 佢升到飛天都冇用.
進出口跌, 冇美金, 你搵條毛同人買野咩

同我插到落地獄
五大訴求, 缺一不可

其實正常人都知無咩可能上番架
佢就係睇中呢個盲點

明天應試一試26500

造哂底無得跌架喇
今晚美股又暴升

不如磨成個月260 至270

星期五見280

可唔可以快手少少聽日就上三萬,等班熊軍輪迴入牛,
咁先可以再殺佢地多獲
我隻輪都蝕少D時間值

星期四先，月供棍有棍細既

你隻輪點呀ching

仆街今個月d糧未過到數聽日放假諗住全日博命架嗎

做足成日點心？

今日證明咗我命不該絕

咪又是All in bears → 風吹雞蛋殼

無出糧既情況下生存咗1/3個月，全靠大户手下留情，每日都有m記食

聽日一開市就...

我吉倉

夜期又升

總知聽日打開電視
見撚到777 過5分鐘後不問價入牛
就岩嫁喇 食完個早餐再放
一個字 穩

講營商環境, 點解個香港個個星期都有2 日發生事情, 市民都冇心情消費, 返工又冇心機, 零售又冷淡, 點解個市都仲唔洗大跌